買賣玩具最怕就係個d完美主義者/驗屍官

老實講又怕盒唔靚又怕會中伏，咪係鋪頭訂或買囉，又要貪平上網買又要喺度驗屍禁你想點？你估開鋪頭俾你慢慢揀呀？出黎買賣都係講過 [信］字，禁撚小家就唔好買啦 有冇兄弟遇過呢啲人

不服來辯

我網上買玩具試過唔驗，返到屋企細心檢查先法國爛

同個賣家理論佢話我交收時冇check清楚

二手定全新先？

盒靚唔靚又冇所謂
但開盒check下齊唔齊件都好應份姐

二手

問題係全新都要驗屍？

二手我明白係要睇吓齊唔齊件，但全身都驗屍會唔會太誇張？

無穿無爛怕咩人驗

sorry ，全新先啱
返到屋企先法國爛，佢個所謂全新既包裝係好易開出黎

我就係遇過明明冇穿冇爛，但個盒有問題唔要

介唔介意講下咩玩具黎？

講過 [信］字？你傻撚左？

美國英雄人物玩具，唔想講太詳細比人起底

所以咪個個加句唔岩驗屍官
知左盒殘都仲出黎先話唔要咪開佢名屌下

舖頭反而唔洗驗屍，因為有咩事可以返去理論/燒佢舖
網上約出黎個d先要仔細d，返到屋企法國件貨有事就唔撚洗指意追得返

下次真係要打返句

太多良心商人

好多年前買支鏡頭 ， 1 萬蚊左右 ！
因為交收遲左，又趕時間 ！
一見面 1 分鐘都無，拎完數錢就拎走 ！
返屋企打開盒先見到支鏡身有裂痕 ....
明顯跌過....

如果當時有開盒 Check ， 會即場彈佢鐘囉...

全新完美直角
返到屋企拆
全新有塵關節鬆

講個信字

同香港人講個信字

驗就點都要驗下，唔齊件二手當全新我都見過